.0.

識咗個男仔 佢日日sd個.0.比我係咩2c?

想含你

想你覆.1.

點解讀到？

打開個口

覆返佢 0.0

下次試下

邊個係口？

.0.

0咪口

死mk

？？？？

咩2c??

你點知的？

0.0